唔好再玩雞蛋，浪費食物

但如果過左期，咁啲雞蛋都要處理嘅